跪求$~6000電腦list

呢排停課日日係到打機打到部機都壞埋
平時打開LOL, fifa, 槍game, 想要啲耐用啲既件

申手到咁

Windows
搜索/加入Windows
CPU
- AMD Ryzen™ 3 3300X 3.8GHz 16M L3 4 Core 8 Thread 65W AM4 $999
主機板
- MSI B450M MORTAR MAX M. ATX $699 SALES
$799
顯示卡
- GALAX GeForce RTX 2060 1 Click OC 6GB GDDR6 $2499 SALES
$2980
RAM
- KLEVV BOLT X Series DDR4 1x8GB 3200Mhz $299 SALES
$399
- KLEVV BOLT X Series DDR4 1x8GB 3200Mhz $299 SALES
$399
火牛
- FSP Hydro GD 550W 80 Plus® Gold PSU $520
SSD
- WD Blue™ SN550 NVMe™ SSD 500GB M.2 $549 SALES
$559
機箱
- SilverStone PS15 M.ATX Tempered Glass - Black $288

服務:
上門收機服務 （30日） - $0
產品: $6152
砌機: $80
總額: $6232

1 x [皇牌優惠]AMD Ryzen 7 3700X + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$670

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,699

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$399

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black
價錢：$299

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$560

1 x $0 免費砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$0

總計: $6,020

數神

大佬我比夠6500蚊你幫我砌

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (預訂)
價錢：$3,799

1 x ASUS PRIME H310M-K Micro-ATX
價錢：$399

2 x Kingston Value RAM Series 4GB (1 x 4GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19 1.2V
價錢：$320

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]ASUS ROG Strix Radeon™ RX570 OC Edition 8GB GDDR5
價錢：$1,199

1 x Cougar VTE Series 400W 80 Plus Bronze
價錢：$289

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,534

ok
payme: 6211 6164

無知一問 點解個個都叫我用amd 同intel有咩分別

呢個價位AMD抵d

打機用咩AMD U同Display，緊係Intel Yes NVidia Gogogo啦
6000夠砌2070Super了

1 x Intel® Celeron™ Comet Lake-S G5900
價錢：$320
1 x ASRock H410M-HVS Micro-ATX
價錢：$460
1 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$240
1 x Kingston A400 Series 120GB SATA 3
價錢：$195
1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899
1 x Cougar VTE Series 400W 80 Plus Bronze
價錢：$289
1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169
1 x Noctua NH-D14 SSO CPU Cooler
價錢：$530

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,182

可以第時再加多條RAM
2070S夠你第時玩2K moon都得

粒U

Comet Lake係第10代Core，Intel銳意打磨4年，14nm++嘅先進架構，好過大把AMD U啦，有咩問題

點睇
1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,070

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,387

另外我想問如果放主機個位比較熱 洗唔洗買多個cpu cooler，咁樣部機係咪come用啲

要 3600 用原裝fan 熱到爆炸

你一開post貼出黎咪大家都開心囉
係要比人撚完先學乖

所以要另外買散熱器？

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,699

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,070

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x DeepCool Gammaxx 200T CPU Air Cooler
價錢：$119

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,655

sure 我用緊3600.原廠fan
玩Skyrim vr 直上95度...

咪就係...唔識野

如果爆 budget嘅話 ，可以考慮換隻 80plus 白/銅牌牛 (同牌子80 plus 銅都會平啲)。 同牌子/系列嘅話，安全性無分別只係變壓轉換率係 80%以上 定 8x% 以上咁解。

如果唔玩光污染， 機箱 可以唔使用 玻璃側板，又平2舊

其實連打機都AMD yes ，煙條係咪半收皮?
display 打機都仲係 N卡天下

thx~~ 咁有無邊個cpu cooler同機箱推介

2020仇人list 合集清單

無咩研究。
不過 cooler 見其他師兄都有推， 你自己睇價錢食飯。 可以去睇下佢本身有無 RGB ， 通常有光污染嘅會貴啲。

機箱見到頭先有師兄嘅 list 推呢個
1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX

價錢：$169

好唔好唔知，不過明顯係無透明玻璃側板所以平2舊

我覺得伸手黨post 連上網 copy 基本 list 都懶嘅，有人應機算係咁。

見唔到我有cop條list上黎問

串過馬撚

我俾錢你，俾我幫你砌
咁串好型

姐係你比完錢我 再送埋部機咁好 btw比條靚list黎啦

我部機又無啦啦開得番 但fan壞了

比部廢機大家恥笑下， 好似6年前砌左3000幾蚊

14nm++睇到都唔開胃

我部laptop都仲勁過你部電腦，除咗你有額外多張顯示卡之外， 又係三千幾蚊，五年前買

14nm+姐係咩黎

入面嘅晶片係14納米，14nm++ 即係進步咗嘅14納米晶片囉，冇記錯嘅話晶片越細效能越強，amd 7nm vs intel 14nm， 你自己諗啦， 如果有錯勿屌

換左佢吧啦
而家應該csgo都打唔到

但我勉強仲玩到pubg 有無邊間好介紹買機

我4代i5+rx580都覺得勉強
我自己試過正都/法奧都ok既
正都有得即刻拎 網店要等送貨

我3930k加gtx970都一樣全開
有咩咁勉強

呢個頭大身細冇SSD GTR仇人機

淨係intel 配 amd 底板你就知佢真係有仇

樓上仲有AMD U 配 intel 板
呢度大把機都開唔到系列

咁應該係樓主問題

又係你條傻西入黎拎存在感